2020 JRE

開定先

幾時開始報名？

未見有消息

Push

EO

同問 留名

[代朋友post]
hello 我開左個 instagram account 係關於投考公務員，會分享 jre/interview tips 同埋時事 updates，希望可以幫到大家 🙏🙇🏻‍♀️

有無有心考巴打有意小組形式一齊溫？
交換下source / 通下水

Hi想入group

hihi 絲打有無得入group呀？